[突發］理工逃走路線

Mon po狗我屌你老母啊
你全家都係狗 係生滋狗
生出黎比人屌 死傻閪

屌你老母 黑警